{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60070&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포모슬포불란지펜션"
    },
    "text": "フロアロビーにはレストランがあり、レストランはご利用いただけます。 マラド(馬羅島)潜水艦の車両を利用すると、フロアロビーに移動するのに4分かかり、山房山炭酸温泉とチョコレート博物館までは車で2分かかります。 ペンションでは簡単な調理が可能で、必要に応じてフロントでフライパンと鍋をレンタルできます。 しかし、客室では肉や天ぷら類を調理することはできません。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 朝食は一人当たり0,000ウォンでアワビ粥、サラダ、パン、果物などを提供します。 ペンションにはバーベキュー設備がなく、最大人数を超えたり、保護者と一緒にいない未成年者は入室できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 画像と利用施設の正確性は保障されず、客室内では話題の危険物質の使用が制限されます。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フロアロビーには何がありますか？",
            "answer": "レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "マラド(馬羅島)潜水艦の車両を利用すると、フロアロビーに移動するのにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "4分かかります。"
        },
        {
            "question": "山房山炭酸温泉とチョコレート博物館までは車でどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "2分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんな調理が可能ですか？",
            "answer": "簡単な調理が可能で、必要に応じてフライパンと鍋をレンタルできます。ただし、肉や天ぷら類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は一人当たり0,000ウォンでアワビ粥、サラダ、パン、果物などを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー設備はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者と一緒にいない未成年者は入室できません。また、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の正確性についてどうですか？",
            "answer": "画像と利用施設の正確性は保障されず、客室内では話題の危険物質の使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 445
    }
}